蝗蟲港女我屌你地老母呀

係日本食野 松屋又好 其他買劵既餐廳都好 個撚個霸住部機幾分鐘都唔撚知自己想食乜鳩 你知唔知後面有人排緊隊呀屌你老母 仲要企係部機逐次逐次拎轉頭問呀邊個邊個食咩呀 我想叫個餐架仆街 搞搞下仲要部機都比你搞撚壞埋 祝你地生癌死

屌冇人理

鍵盤戰士

咁你果陣有無大聲屌佢地

冇 想發洩下姐